想成功我教唔到，唔想失敗入黎睇完先屌我

係！我係p牌，但今日同朋友理論。得到一個結果

唔可以比政府標籤化
1. 唔可以帶其他國家國旗出黎
被屈攪港獨，馬上轉移視線

2. 唔好暴力對待唔關事既人
被屈暴力就會立刻剷除

3. 說出尊重一國兩制，強烈要求準確確切實行一國兩制的優勢
要求國家証明國家是以法治國治泡，捉拿破壞份子，剷除企圖破壞或危害一國兩制的警察，証明依法治港

4. 說出我們不是港獨
我們現在要求的是五大訴求，與港獨無關

我係冷氣軍師，但我有發夢，可以問我攞相。
如果大家覺得我係鬼或者分化撚就屌9我，但我唔想失敗係on9既地方，認為我有其中一個point係岩既都去考慮下。

利申 核彈都唔割

自推

612 721 811

再推

再推一次就算了，p牌冇人理